點解一次又一次咁傷害我。

當佢同個ex分手嘅時我幫佢撐佢，之後我都對佢好好，當佢腸胃炎嘅時候，只係食得流質野我煲湯俾佢飲，每日佢大頭蝦唔記得野嘅時候我都幫佢記住，病嘅時候喂佢食粥陪佢。我知佢性格衝動，出去踩單車嘅時候我都偷偷地帶定啲黃藥水同膠布費時佢整親。試過一晚傾電話傾成七/八個鐘。我就連佢每日做乜我都記得一清二楚。我陪伴左佢咁耐，到頭來佢都係要返個ex身邊，點解佢一次又一次去傷害我，點解唔一早講清楚。點解要我愛得咁深嘅時候，先同我講返去。

但我相信一句說話：分開咗嘅男女復合，最終只會分開
你地覺得我等定係走？

算鳩數啦

點傷害？有無例子

係你就係你既

佢講過我係佢半個男朋友，不斷比假希望我，我以為可以行落去

付出無話一定有回報㗎 搵過個啦

分開咗嘅男女復合，最終只會分開

係應用喺佢同個ex到, 定係你同佢?

係你嘅就最後都會返番嚟嘅
假如你覺得佢係一次又一次咁傷害你嘅話, 我覺得你最終有一日會頂唔順

佢同個ex到
等or留？

等or走？

隨心啦
就算個心明知要走但又走唔到有乜計
等到攰就自然會放手

當時點解佢會同ex分手先

佢都二揀一揀咗啦 搵你攝時間做水泡咋

我識得對復合之後結婚

出名既許志安鄭秀文都係

樓主
你拍拖咋 唔係做佢老母
你連藥水膠布都帶埋
又餵食
你開托兒所？

就係有你依啲仆街先有咁多帽出現
一定要中意你架？ 唔好以為付出就一定有回報啦

衰d講句，叫你走，你就會走咩

你都係想人叫你留姐
兄弟手捉一齊叫佢留啦

年中大把你呢d盲頭烏蠅係到寵壞哂人

港女就是這樣練成

係鍾意你既一早同你係埋一齊，兜兜轉轉先肯同你一齊，其實都唔係咁鍾意你，或者無得揀先揀你，個d叫感到/鍾意你既條件，唔係鍾意你個人

不過你都理性唔到，留啦，繼續唔好走

兄弟手足

你咪撚on99咁啦，雞嚟嫁。

三萬蚊，過夜。

你咪繼續等囉